呢2日開始大量分化post

看路
中共開始做野

多左好多

邊係呢一兩日嘅事

如果講中共做野既
至少每日150已經做左廿幾年

月野兔兔叫勇武割和理

示威者內部指揮經常係網上扮分化撚隱藏身分, 其實講緊反話(玩過BLACK MAGIC一定明), 所以大陸仔情報員搵極都搵唔到邊個指揮大台。要靜雞雞贏唔好比咁多人知

Feel that